求[歐美H game]推介

最近玩緊Mythic Manor同My Cute Roommate ，有冇巴打有其他推薦

等Subverse啦六月就出

依d有咩玩

都等緊呢隻出，fow

dream of desire

邊到買

summertime saga

Man of the house

多謝推介

有冇邊一款神作係必玩？

steam or 上網download,贊助作者會提前拿到更新（講錯請更正）

贊助左

House party

課左金+1
另外之前有隻big brother唔錯嘅
不過俾patreon因為有亂倫ban鳩左成隻game
個作者黎緊會再出 不過就唔講明d女同主角嘅關係

Milfy City
Being A DIK
Cure My Addiction
High Rise Climb
Lucky Mark
不過呢類歐美H game好多都係更新形式開發
有D都唔錯但內容唔夠唔推住

rapeday

睇開日系，再睇歐美有另一番味道

見隻隻都不停更新中，內容唔夠當慢慢追故

lm

有冇多d神話莊園日歐類型風格推介？

第2隻叫咩名

咪My Cute Roommate

my cute roommate我都有玩
不過覺得 my girlfriend's amnesia正d
玩法無咁煩 睇住攻略 每日save就cg 有replay mod (都係喺f95)

Lm

仲有隻lancaster boarding house都幾正

邊度有中文版

感激

search 唔到，似收左皮

d 歐英game全部都honey select畫質咁

rpg maker好煩
ren py unreal engine果D好玩好多

吓 2隻都係ren py嚟喎

GF果個原版唔係RPGMAKER咩,佢個REN PY版都係好似RPGMAKER咁

之前玩左隻milfs Vila 原本想試下，點知一玩玩通宵

其實amnesia係得個地圖係似rpg maker (而個地圖只係跟住啲圈行除此完全無用)

另一隻就無呢個問題 (無地圖)

個作者d驚好正

melody, 畫風一流

acting lessons故事一流，我哩d文盲都肯查住字典玩
畫風都ok, 哩隻優勢係已經完成晒，being a aik就係接落黎既作品

好多唔錯推介

Mythic Manor邊到有漢化

同埋我覺得RPG Maker 類最大問題係2d q 版地圖同人，但一有event 有對話就變左外國風3d 模，畫風同背景唔夾，
但你話2d 模反而接受到，我玩school of lust 玩得幾開心

有人有百度可以轉去google drive?

出最新版，又要玩翻譯

大部分都係百度，你可以上eney搵下，佢地多數mege or op網download

any link?
已經唔記得左eney ac

有冇其他更好中文翻譯網? eyny個download 空間好伏

英文啦,又唔係難睇

睇下有冇,冇都要局坐玩,當學下英文

YES,感覺係"揸流灘"

house party

MISS左有冇計SPONSOR返

awacg有 但全部都百度download

有冇LINK?

邊隻 幫你搵下

awacg個網LINK

尋日manila shaw更新咗 依家等緊人upload save

love and submission milfy city同 dual family都onhold

a wife and a mother啲更新又慢到傻

反而想知香港係咪無Honey Select雖然係日產

無聊去咗玩mythic manor
一玩就玩咗半日

bug太多，玩玩下幾冇癮
Milfy City
-母 (開阿爸車中bug)

summertime saga
- 阿姨 (睇攻略一開始送完牛奶比pizza後冇比返錢阿姨既對話）

big brother
- 冇聲

暫時睇呢隻d女角特別靚

good job

你睇女靚就melody, harem hotel, waifu academy

summertime saga我直頭bug到成個save死左

down 左 0.18.2版，bug冇左咁多

個女警係咪媾唔到

得 2lv 升唔到，等更新想攻略修女

SAVE唔到既

因為有好多都係直接用honey select(總之係illusion d game)去整做rpg

比個網大家

新post留個名先 都玩左一段長時間
有人想要d game都可以幫手揾下
遲d得閒可以介紹下啲game

沉淪毒海

steam有隻house party 近排玩完

玩法幾得意
但係動作場面幾簡陋下

想媾女警同賣雪糕個紋身妹

另一種就用Daz3D多,玩得多就會見好多唔同game但啲女女就熟口熟面

係

big brother我download個隻冇聲

雪糕妹幾正，表裡不一，係女警隔離有個垃圾筒，搵到個h直播網，就發掘到雪糕妹

收唔到激活信email

係咪用左耳機

yes,耳機唔得？

mythic manor 點升修理技能

留名學野

mythic manor 攻略完人魚，haren hotel玩左陣覺得應該比 mythic manor好玩

走廊有張紙要你維修

個人而言唔太鐘意illusion 人物做既game
推薦Snowdaze 有全配音 人設正
The New Life by Beggar of net 同埋 Zombie retreat
人設正 但rpgmaker 要跟住攻略玩

The Last Man
內容多 玩法算過癮 不過唔跟攻略一錯過d 野就冇得設轉頭

最近玩緊隻叫 Holiday Island
好似係0.1.6 版但係內容已經幾豐富 又多女 前途無限

搵唔到Holiday Island

Holiday island 都幾好玩

你係邊度搵?

holiday island 搵到得百度
冇AC 有冇巴打轉做GOOGLE DRIIVE

waifu academy

DATE MY DAUGHTER

LMLM

F95 應該有MEGA

F95 冇中文玩得冇咁投入

好似剛出左season 2

鍾意佢賣雪糕個look多啲

my cute roommate成日玩到gameover
有冇人有攻略

我仲未開到自己房個夾萬

同MELODY同一個人出... 不得了.. 又係正野.. 好似係PATCH??

我見好似要由頭裝過曬，之前個save有冇繼承就唔知

有save可以繼，無既可以自己入番data
Ch2同Ch1無衝突

仲有一隻叫Milftoon Drama
迪士尼畫風但係好撚好J

歐美game女角最鍾意waifu academy 如果更新快d就好

其實好玩咩
我見近幾年出多左好多依仲類型既game

留名

本身冇玩開，但玩落幾有成功感,慢慢追到D女,加上3D 冇以前咁樣衰,放工休息三四個鐘打個飛機幾放鬆下唔錯選擇

爆左SummertimeSaga轉玩SolvalleySchoolRV,唔太好玩,又話主角樣衰,點知唔夠兩句就攻略晒D女,D女又話暗戀主角好耐,好難投入個故仔

我都未開到

有百度都好過用katfile,慢又淨DOWN得一個檔

冇百度AC
冇得玩

dl左但無解壓密碼

有三張紙要集合,一個係廁所,一個係廚房,一個係自己房既鐵櫃既雜誌裡面(要esther 開個櫃比你)

開個AC,再唔係睇返上面留言既其他網都有得DOWN,不過都要開AC

但佢個翻譯唔識搞同埋翻譯舊野好似有毒

咁癲 咁仲用唔解好

玩左陣覺得mythic manor 好玩D
D人樣岩我口味多D
有邊隻GAME同mythic manor 差唔多

THX 巴打上傳

唔小心負評左我都覺mythic manor d 女女正好多

奈拉

唔係剛囉，xx埋

巴打NAIRA 個粉紅盒到底點搵密碼 搵唔到

巴打唔言故事內容可試 creambee作品

好感度高d 睇佢衣櫃日記 如果你個名用左中文就完

神話花園玩法同畫風我都幾鍾意 有冇巴打介紹多d 黎
岩岩爆左機

日記有密碼咩 逐個睇都見唔到

屌冇野

巴打仲有冇其他game
share埋得唔得

除左mythic garden之外仲有邊隻推介

佢未比我開 應該劇情未到

睇porntube walkthough only

Melody(得一開有聲) 同Big Brother 係咪都冇聲? 玩得好冇癮

有1.2.1英文攻略係手,上網搵'我可爱的表姐' or '我性感的表姐' 攻略應該都搵到

最好Locale Emulator set做中國開GAME,唔係D字會亂碼

每隻GAME MENU都有得連去佢個贊助,LIKE隻GAME既就支持下個作者

有無啲經營或者調教類介紹，近十年好少呢啲類型玩

屌佢老味，尋晚1點download完玩到停唔到手，中間淨係2點時save過一轉

玩到凌晨4點半，鳳凰好感度已經21就嚟可以扑柒個淫婦，你老味同我彈error自動熄game

提醒大家玩呢啲game記得定時save

想搵中文化左既game可以去依2個網

game好齊,不過要每日登入拎錢

不過都係大陸既

如果想玩英文可以去依個網

有Alternative save 架，一有選項就自動save咗

有冇人記得有隻歐美H-GAME係講個日本妹嫁左比個鬼佬
然後講佢係美國生活好悶,去搵野做結果比老細非禮強姦
有冇知隻GAME叫咩名?

我今晚返去研究下先，唔該巴打 🙏

咁慘正常error 禁忽略就ok,不過我玩隻game冇彈過error,你係玩0.9版本？

acting lessons 故仔真係好正不過ending 好難選擇

我玩晒d最pk既路線，最後玩reject晒其他剩溝女主平衡返

上面巴打googledrive 漢化版，好似係0.9

話時話我睇佢個exe.檔係2015年建立，隻game已經開發左4年 ? 現在仍然更新緊？

隻BIG BROTHER完成度好低, 成日卡關屌

yes,就出1.0版，多左女角色

隻game唔係出完咩？有冇人解答我本身隻game係咪冇聲

作者放棄BB走去整Glamour,最近又想加BB入Glamour度
但好似到version 0.15 BB男主都係無野喺Glamour做到

冇聲架喎

唉，唔止呢隻，melody 又係冇聲，唔太想玩落去

BB 最慘係一卡關就好麻煩, MYHTICS GARDEN 提示充足好易過關; BB 真係卡死左都唔知咩事

有冇1.3攻略

冇，加左兩三個場景，唔多好快攻略到

有冇邊隻劇情game介紹下
Big brother都幾多劇情唔錯
神話莊園人靚但劇情差dd

Honey select日本整,但比較歐美風,不過你想有野玩既可以skip,因為呢隻基本上冇野好玩淨扑野

兩隻都玩緊 但H果啲情節有啲戇鳩

網上有中文版不過要百度down老正就要去DMM買,不過得日文

Meet n Fuck系列
Fuck town系列

Re:maid
尼個author其他game都好正

係咪得pc先有？ 細佬得mac

我卡緊健康證明唔知點先有

big brother

mac 都有 ,通常個作者有整mac, window 同android

唔該

玩到同表姐按摩 要加sex pills 但係只係有sleep pills
搵黑市個個又冇咁點搞

黑市阿叔好返係夜晚去商店，見佢比人打你幫佢會開多一個地點，專買d色情藥物

劉明

最新係咪到芭芭拉黎到3P就完?

英文原版就Barbara 3P後仲有一個新update

3p之後仲有，佢西痕會搵你

Ching ho ball

有無人知mythic manor fanora 個電話點解打mostercock入唔到 同埋esther電腦個password係咩?

fanora PW你好似打錯字 ，Esther 電腦PW ,想睇攻略睇加密，想靠自己就SKIP

唉 屌 岩岩搵到
好on99好地地轉撚左佢
跟住esther個個俾佢伏左
以為係中間個2行

其實monstercock個唯一一條線索係咪床下底個條紙條
如果係都好難估姐

好在有攻略，唔係真係有排搵

隻glamour有冇ching玩過～得唔得～？
另外知唔知點解big brother唔再更新～？

snowdaze 係唔錯，不過故仔太短，last sex場面短短，太多時都係催眠

BB話就話因為Patreon禁亂倫所以放棄
不過啲人覺得佢早就想唔做,但BB太受歡迎而家又想加翻入Glamour度

Glamour女人做主角,我冇乜興趣
BB男主Max既內容暫時無乜

我想玩coffee shop線 同埋 細妹同學個老母線
2條線未入戲肉就完左
其實patreon sponsor個作者都幾抵，每個月5蚊美金就可以每個月有update,反正漢化都係機翻，仲差過唔撚翻

Btw我見而家有得揀男定女

個男咪係Max囉,而家更新仲係集中女嗰邊,男嗰邊仲係冇嘢玩

好似出左v0.10有無人玩過

My cute roommate 一入store買野就error 係咪bug黎？
利申mac機

我Windows玩都係咁

仲以為好似平時D game咁，只係外表不同劇情大致一樣

咁咪冇得玩落去

簽一次得15蚊冇錢用

心急咪課金囉
10蚊人仔好似有250

LASTHOPE好正
UNREAL ENGINE D GAME好襟玩

Big brother 有冇人裝過mod (例如untold story),好唔好玩～？

Mythic Manor 幾正
有冇人知esther 電腦pw?
另外naira個盒入naira+自己名唔得嘅?

我BIG BROTHER淨係裝左過趕走條友個MOD就冇再裝

naira中文收皮
esther pw係廁所櫃下面

玩完mythic manor玩big brother
big brother有無攻略
佢d漢化又柒
網上d攻略又柒
同埋佢要好幾日先有一個event出係咪正常
好多時玩成個禮拜先有一件事

近期玩緊witch trainer哈利波特迷可以玩下，慢慢調教Hermione

我應該未夠lv入

f95姐係咩

一個外國咸game壇,入面有個section專門update d新version

岩岩搵到個英文攻略係0.6版
但係無lisa 有無人有0.13版

啱啱搵到隻fallen doll
原來大陸人整嘅
但係個質素好似人工少女咁

metoo, 成家就黎比個有錢佬屌晒，X目前犯

要揀開戰
唔揀開戰
點都係執2攤

但係揀開戰玩得唔好會直接gg
記得save好先
琴晚通頂玩唔小心唔記得偷佢銀包又唔記得save直接gg
嬲到直接熄game訓覺
但係都已經5點半
6點半要起身返工
而家眼訓到仆街

我記得我果個version係影低佢去昅個大女,跟住同條基婆報串,再經佢聯絡個人口販賣賣撚左個黃毛,同埋d選項要撐到行

我有次都差d影到
但係機率fail左

呢d野 save load架je
不過隻驚郁d都要過一星期
之後有玩都開cheat

佢個機率都唔知work唔撚work
亂鳩黎
我裝人沖涼25%
姐係4下有1下得啦
屌佢re左十幾二十次都下得

差唔多，big brother 係好撚慢好撚拖劇情

我玩果陣得,不過可能改左機制

link?

Just google F95 zone

我無野做d時間淨係撳下賺錢
最on9係因為咁成日飛左d event

點解我LUCKY MARK收完BILL錢之後幾個星期日12點望佢間房阿妹正正常常打掃,BILL就睇LAP TOP,咁樣持續左幾個星期日,都未可以同ELENA講野
睇攻略應該ADMIRE(正常打掃)之後再望就可以同ELENA講野?

唔係admire->watch->take picture咩

冇,就係好正常咁打掃,冇得同ELENA講野

改錢先係王道
裝晒全屋cam先百幾200一日，仲要扣廣告錢

收完Bill錢,第二朝早Elena搵咗你未?

唔覺有
BILL俾錢我都已經係4月頭既事

哦,未完個New maid event既
-On Monday morning take money from Bill
-Watch Bill master bedroom on Sunday at 12:00.-Admire
-Watch Bill master bedroom on Sunday at 12:00.-Admire
-Watch Bill master bedroom on Sunday at 12:00.
-Find Elena and talk to her.
太耐唔記得,好似頭兩次admire,第三次係見到Annie幫Bill含緊即刻去搵Elena

但我就係KEEP住係頭2個是但一個ADMIRE到,個個星期日都係咁,係有一次見到唔著底褲,下個星期日又變返正常打掃

畀個save黎睇睇,夜啲試下

試完,根據你個save我兩個星期日都再admire
第三個星期日就有Bill要Annie含劇情,唔好watch,直接Leave搵Elena
再返Bill房

去開comdotgame 玩 flash H game
download就去fap nation, 有好多patreon作者整既h game, 都更新得幾快

得了,之後仲要捉多次,試到DAY5XX都未得

最後靠改SAVE做到

好想玩 校長先生 有無巴打有方法

邊隻

The Headmaster 呱
英文就易搵,不過巴打應該想搵漢化

0.21？
想要我可以幫手dl 但唔知有冇毒

有沒有類似呢隻 畫風？

ACTING LESSON個作者新作都好玩

正呀,個故事有趣
不過隻game未開始就講明之後會有劇情令你嬲同傷感
接受唔到咪鬼玩

其實ACTING LESSON冇後宮END已經夠傷感
仲有之前0.8完果陣間屋炸左真係嚇撚死

挽緊Big brother 比Eric食住

裝MOD啦,我都覺得佢好煩

paper,please都有咸驚版

真？咩名

日驚來但有得簡英文

唔講都唔記得Studio Fow轉出Game

玩緊holiday Island 唔知點trigger sex scense

eric好易過
trigger到偷銀包任 再買酒藥偷完威脅佢 就唔會搞鳩你
你就可以慢慢玩
再遲d仲可以踢走埋佢
但係佢d任trigger得太被動
好多時都要等佢去到某個日子先可以交任
明明早成個禮拜前已經搞掂都要等好耐

依家全屋女人都比佢屌哂 挽到冇癮

重玩左3次，開埋cheat玩，d任務等太長，搞到冇心機玩

我都無心機玩
玩到偷左eric銀包 跟住話要存5000蚊踢走佢
就即刻唔想玩 開cheat算
而家屌左家姐
個妹去到搵左auntie幫手
老母好似淨係得打飛機?
老母係咪無得屌?

冇
拍av果下女似有得含囉

down左save趁佢洗碗個陣有得後入佢

又話大量cg,得兩三幅圖就完左

無得打出黎?

有掛，係唔知點打出黎

係試過後入細妹only

係呢隻喇!唔該哂巴打

隻Dark magic玩過下都唔錯

畫風接受唔到

重玩第五次，大既摸索到前期做d咩我一定要攻略晒全家

玩開左BIG BROTHER覺得MYTHIC MANOR冇咩劇情唔好玩
HOLIDAY ISLAND太核突玩唔落
仲有冇介紹

DREAM OF DESIRE,LUCKY MARK,MAN OF THE HOUSE,MILFY CITY,DEPRAVED AWAKENING

想問有無邊隻係有配音
試玩上面介紹幾隻到係無聲好悶

呢D同人驚好少有配音

日系果堆有時仲有,鬼佬除左flash果類都好少

上面提過snowdaze有配音

taffy tales,玩緊唔錯

有冇邊隻完成度接近100%
隻MILFY CITY係正但好多人未開

Dream of desire我記得係完成左
Man of the House 已經更新左好多次,就算未完都應該夠料比你玩

有冇巴打有MILFY CITY中文google drive分享下?

中bug,偷佢老豆車匙，禁架車個陣error

SUPER POWERED應該裝咩MOD,張圖好難明

最新版係咩

好似係v0.5c

my cute roommate down左原版但唔想睇英文
知唔知邊到有得淨係裝漢化patch?

冇patch,awacg有個翻譯器翻譯，不過都係網上翻譯，好多都錯

上eyny down,近期有人擺係mege,成隻game好快down完

Mythic Manor有冇攻略
玩到有啲卡關

玩爆左，你卡邊個位？

HOLIDAY ISLAND成日做完一樣野話D STAT升左但冇升到

好感度
naira 25
Nefari 25
Fanora 24 差依3個 其他要等更新

啲中文翻譯垃圾到唔想j喎

LUCKY MARK V16幾好玩, 不過冇漢化

玩緊隻jack-hf養性奴賣勁好玩

得1.75之後就無更新到？

我都係玩緊1.75炸
都夠玩好耐

Melody

Fanora 25 係星期一二三夜晚訓個陣會自動出現

係超廢,但係佢翻譯完有得得改文本,通常變自己手動改

原來 Mythic Manor 24號已經出左0.10.1, 又要打J

另外仲有隻 Maxslife 都唔錯

An overview of the new v0.10 content:

Events:

New main events for Esther, Fanora, Naira, Nefari and Velle
New storyline, main events and repeatables for Jessa
Added locations:

MooMoo Acres (three areas)
Servix (three areas)
Train Station
Miya's House
Other Neighboring House
Expanded locations:

Library (two new areas)
Doctor's Office (one new area)
Church (two new areas)
Art Studio (two new areas)
The rest:

Started using a better animation method (easier to make smoother animations)
Updated the look of the map
Added a Nefari animation to the game's intro
Added the Code Input app on the MC's PC (wallpaper codes will be entered there now)
Added cheat codes for $5+ patrons (enter in Code Input app)
Added free name change cheat code - namechange
Added a Stats screen (in the inventory) - basic stuff for now, will be improved upon eventually
Added a few new sound effects
Changed 'Preferences' to 'Options' in the menu
Changed Old Man's name
Updated a certain note to make it easier to understand
Changed the Lake dock slightly
Changed the Beach shore slightly
Fixed some lewd sound effect speeds
Added the new monthly wallpapers (April and May)
$20+ patron names added to the PC
Updated hints
Updated the scene gallery
Updated the official walkthrough
Added Cheat Code section to the walkthrough
Fixed a few minor bugs/spelling errors
Fixed the wording of some dialogue
Other fixes and adjustments

啱啱爆左milfy city又可以繼續呢隻

milfy city 好似六月會有update

中文版又多bug翻譯又差，都唔知係咪搵小學生譯
頂唔順玩返英文版算

大陸仔翻譯質素係差唔多
當學英文囉

點爆老豆架車個bug卡死左

milfy city 未中過BUG, 卡邊度? 有冇睇攻略?

冇卡喎，你講抬面拎車匙開車門拎書？

yes,一禁車彈error

咁我又冇喎，最新version?

我都冇事,可以畀個save上嚟搵人幫過

有冇人玩過summertime saga

Milf city太短真係，係好玩但所有野好易得米
岩岩玩緊lucky mark, Dnpc 合理好多不過冇中文

依個網都有唔少game

最近玩緊daughter of dessert, 覺得都唔錯

Milf city玩到一半玩唔落
Bob好慘

當睇下劇情ok,玩到卡就睇下攻略，玩完可以快d玩第二隻等更新

milfy city根本成隻big brother咁，不過eric變老豆，你玩到老母最後分歧其中一邊bob佢

係, 2隻都好似

有冇巴打dl左mythic manor 0.10中文可以share?

咁快有？

我覺得你直接搵大陸網上啲翻譯直譯

之前無聊down咗中文版dreams of desire 笑到仆街

我都冇事 0.5c爆咗機 等緊icstor update

仲玩緊0.5B,DOWN新應該冇事

拉到隻類似GAME，WaifuA cademy，D人設都係好正

等緊佢更新，呢隻啲畫風好正，
劇情都ok，講個男主角復仇。

有冇類似Waifu Academy咁既"歐日式?"畫風&劇情既game

有冇巴打知道可以點樣解決 MY CUTE ROOMMATE 成日bug ...

去呢個forum望下

insexsity
witch trainer

witch trainer魔改版

畫風好獨到

MY CUTE ROOMMATE 有冇巴打爆左機
去到搵安娜個任好似bug左 去圖書館搵佢都冇反應

見f95介紹歐日式
Mythic Manor
The Inn
Sugar County
Ecchi Sensei
Sollvalley
Harem Hotel
Perverted Hotel

點bug 樓上又見有人話有bug

我記得好似之前幾次update話要開新save先得

唔係就會error

叫我搵人 去到圖書館 問佢冇個選項比我揀

upload save 上嚟幫你睇吓

summeryime sage 同mythic manor更新左

有冇人有CUTE ROOMMATE下載LINK, DOWNLOAD左個但解壓PASSWORD唔岩

有啦

One more chance?

this

點樣過save?

Subverse 係咪有得玩？

成個SAVE FILE COPY過去

玩完

加左一個奶牛妹

其他主角加一兩個事件

希望多d野玩

個更新，半個鐘都玩完

所以d更新唔好跟咁貼

地圖開多左好多位

好多都無用

MY CUTE ROOMMATE係咪好易CRASH, 入健身室學格鬥個教練整親條腰跟手就CRASH死左, 唔理個CRASH就不停LOOP返打鬥

未中過，睇完本書學完按摩入去睇下有冇crash

想問下你係邊DOWNLOAD~?1.30 EX版本~?
駛唔駛用Locale Emulator開GAME?定係就咁入GAME~?

上面有好多網站都有，我冇用emulator就咁開game都ok

請各位ching聽日上街

你果隻係漢化版定英文版
狂crash好無癮

Subverse比咗key我但仲未玩得

漢化版

Waifu Academy呢隻有無人玩過?
搵極漢化都係大陸要用百度雲果啲download

eyny只係得機翻 好多位都睇唔明

唔想用大陸人野唯有學下英文
隻game人設唔錯

雖然係用rags 整嘅半文字game
但係 wife trainer 係我玩過最正果隻

係咪已經更新咗不過未有漢化?

琴日down咗mythic manor，點知一玩由朝早玩到夜晚四點。想問漢化個version唔係最新冇農場冇便利店點樣更新？就咁抄個save去英文version?

最新版漢化上 eyny or 上面d中文網站down
印象中save 你開新版本舊save會仲係度

mythic manor官網有得down最新版
俾錢有得玩beta版

雖然呢到係討論歐美H game
但係有無人有玩開日本個d rpg工口game
姐係有得刷淫亂度拎cg個d
steam有幾款都幾好玩
玩完第一隻就上左癮

請問traceback點解決,而家完全玩唔到,觸發大部份事件都會traceback

eyny

發覺好多歐美既H GAME都係一直接去, 不斷按ENTER, 之後揀對白, 再不斷按ENTER, 悶到仆街。到而家最好玩,MODEL最正都係MILF CITY, BIG BROTHER, LUCKY MARK

LUCKY MARK最撚煩, 唔睇攻略好難玩落去
BIG BROTHER有提示都幾易推進
MILF CITY都幾易玩同好玩

MYTHIC MANOR其實好玩 ,但D人太油太反光好核突
TYRANT 公仔麻麻, 劇情又係唔識推, 玩左陣都玩唔到落去
MILF VILLA 係RPG MAKER整出黎, 成日要搵呢樣搵果樣好煩, MODEL OK但玩法唔OK

仲有冇其他介紹下

睇13樓

邊到搵到隻LUCKY MARK

playhome有無玩過? 日本野

F95Zone

wife trainer 出咗 Ren'py
等咗兩年

睇攻略都覺得好亂

Lucky mark好大容量
玩緊big brother 卡卡地關趕走左eric唔知點推進
阿姨成日話拍片 有時要過成個星期有對話出現

淨係頭三日都卡左係度，冇打電話預約個按摩

mythic manor入面ESTHER PC個PRIVATE FOLDER PW係咩?

講緊邊隻

你想知

REN PY 係咪即係翻譯姬?

engine 嚟
以前用rags，一個十幾廿幾年前嘅engine
依家轉咗做Ren'py,一個新engine
九成game 都係用Ren'py

Big brother卡左關
唔知係咪bug左
機會 新工作個一項寫住#poss.car.step.60#

請問有無summertime saga中文版

緊係有 eyny search 下

個POST竟然仲推緊,唔唔到咁多人玩

BTW 有冇人玩過 Betrayed
啱啱見到好似幾正

agree

發覺好撚多H GAME都係睇字睇圖, 真正自由好玩既H GAME真係太少

玩act咪唔會睇圖睇字
但會冇手用

Lucky mark 玩到咁上下就好似狂loop咁

14GB
癡線

my cute roommate個1.3好多BUG

High life收左皮

CORRUPTION好似好悶, 狂餵藥就係玩法
利申:玩左一陣就DEL左, D人太油淋淋好核突

偏日系
樓豬果種 有

有冇介紹呢排

F95排第一名 人物我覺得除MELODY之外整得最好,不過內容太小

好多都underdevelop
Being a dik都唔錯但太少野

有隻叫TWIST好似唔錯

要中文去eyny囉
多數d大路野都有漢化

呢輪咁多夢要發呢個po沉到落太平洋海底都應該冇人理

f95 mega down 好快，學下英文唔錯

大陸D H GAME壇係咪死左, 都冇左個H GAME區

有冇人有MYTHIC MANOR 0.10個中文,之前係eyny download咗個一開波同Esther食個早餐,之後個好感就有BUG

呢條友係咪全職漢化H game，啲說明好鬼搞笑。

邊條友

個版主，漢化到千幾頁真係痴撚線

應該係其他漢化組翻譯完佢再post出黎

以前初中嗰陣玩meet n fuck，後嚟雖然發現咗唔少H game，但因為電腦太廢最盡都只係玩到尾行3同sexy beach，Honey select幾乎玩唔到。

8月5日一齊罷工

想要啲好似mythic manor 啲女咁靚既game 有冇咩好介紹?

awacg 網可以down,我 eyny down冇事

Waifu Academy
harem hotel
兩隻都係日風囡囡

My Girlfriends Amnesia
Lancaster Boarding House
My cute roommate
Zombie's Retreat

My cute roommate 邊到有攻略？

有冇邊隻係完結左既推薦
好多玩玩下要等更新唔夠喉

巴打可以上F95搵completed既睇吓邊隻啱你

暫時跟呢個post玩左幾隻最正都係mythic manor
有好劇情既honey select真係j出血

MYTHIC MANOR D人好油LUM LUM WO

有無人有玩play home有多啲人設分享下？

跪求Fallen Doll終極版

有啲咁既野架咩

有 同官方版唔同 係民間製作組加咗好多mod上去嘅版本 多好多野玩同畫質靚好多 不過搵唔到 搵到嘅都要比錢

Waifu Academy updated
等咗幾個月終於更新

打網球，媽媽個part

呢隻咁既野終於更新啦

my cute roommate 係咁更新

好似話係不停有bug

暫時做gym教練畫面停左
更新得一兩個cg,擠牙膏咁出

好過milfy city呀
呢個更新由3、4月拖到依家都未出

條友又走數?

呢啲走數真係唔會再有人課金

my cute roommate 1.5beta同完anna同Barbara 3p之後save果時彈bug report save唔到可以點解決

等佢出補丁整
冇辨法

所以呢隻野出更新個陣我唔會第一時間去down 因為九成九都好多bug

玩完my cute roommate玩其他
轆哂咁多版建議暫時有性趣down黎玩既有
Witch Trainer
Acting Lessons
Being A DIK
Waifu Academy
Big Brother
Mythic Manor
Milfy City
某d巴打大推既例如lucky mark,melody,etc入f95睇左d囡囡cap圖已經唔想玩

melody 都唔岩口咪

反而我唔鍾意DIK同埋個waifu
Melody係煩在個sandbox系統
你每個決定都足以令到個結局完全唔同
所以我都放棄左

就咁望落去第一眼d囡唔多靚起眼姐,玩落可能會改觀既
btw,洗唔洗開新post?出面已經見唔到呢個post,開新可以吸引多d人黎

同你哋相反
好似my cute roommate呢啲重歐美風格真係一般
melody都係得melody接受到 其他都麻麻

真係睇個人口味,有d吹到幾好玩一入去見到d cap圖已經縮

LUCKY MARK好玩但有BUGS, 玩左2/3中BUGS老母劇情BUG撚左去唔到, 又要重玩

一定要有攻略玩，我都卡左某d位冇玩，玩左勁耐連條囡既西都食唔到

睇攻略之餘仲要係咁刷s/l 唔係就更有排玩

鬼佬game最大問題你要farm好長時間先有得屌
但係同時間又可以用mod直接改數值去屌閪
真係好極端

玩完mythic manor
暫時覺得最正係水精靈>黑肉/一黑一白雪糕妹>其他
某d好似包租婆同新加果個肥婆仲有污槽狗女真係食唔落

黑肉係飛機場嗰個?

你好憎個隻狗女係f95好撚多捧場客
至於包租婆就真係大家口味唔同啦

斯芬克斯

Milfy City岩岩update左

加小小野實比人屌到飛起

agree
水精靈>黑肉

黑白雪糕妹唔鍾意?

做成人直播果個?

雪糕妹有兩個,一個係你講果個(黑頭髮),另一個就白頭髮雙馬尾

哦 蘿莉巨乳果個
不了

Milfy city終於更新啦

Milfy city 琴晚等到訓着都未出
今日終於有

我反而黑肉>惡魔>水精靈>黑雪糕>其他
可能黑肉難屌掛

新出果啲得GYM房條女掂, 狗女真係不了

搞到想down返黎玩

玩完acting lessons
與其話佢係咸game不如話係一本故事書,咸既部份可有可無而故事部份叫做唔錯難怪係f95可以上到十大
成隻game入面megan真係算最靚果個其次就藍毛所以都幾易簡專一end,但簡3p就要有個仆街二簡一,所以現實話你知後宮end係好難發生
當然如果現實有個好似黑鬼咁既fd真係會好好,無事齊齊玩有事幫硬你
另外mlify city真係唔多岩我,玩到開頭見到人地老婆連佢兩個女一齊暗戀你馬上毒發左玩唔落去未免ff得太勁無哂代入感

終於都出

最慘係由頭玩過
所有舊save一律作廢

好似次次更新都要由頭玩

皇點係
呢隻野雖然有內掛
但係今次更新就連所有mod都廢埋武功
又要等佢地出新版

講真 呢隻係有內掛既game黎講最麻煩同埋最難玩既一隻
冇mod會真係玩到頭痛

屌 又打錯字

玩完being a dik同big brother
being a dik繼承左acting lessons既優點再放大,黑鬼fd變左咸蟲fd,不過對佢後期劇情會擔心,因為一開頭已經講左隻game會令你嬲同傷心
囡囡黎講比起acting lessons得megan同藍毛叫靚之外今次進步好大個個咁靚真係好難簡,同事/室友/有錢女/圖書館長>紅毛>白毛,不過睇返上次acting lessons終極仆街2簡1今次應該都係冇後宮end姐係又要多簡一
至於big brother算係開山鼻祖,雖然佢冇聲同event要跟星期後期要係咁skip日子好煩而且有bug我玩到最後死都去唔到醫院睇醫生,可惜作者放棄左未屌到咖啡妹/破妹處就收左皮

而家最期待Being A Dik
0.3個尾又真係估你唔到(唔劇透)

Big Brother轉咗去Glamour度出
由頭黎過設定都有少少改,不過來容仲係好少
要去翻咖啡妹進度睇黎有排

未打到3章完之前我以為係兩個都講大話點知真係真
不過4章男主我估都係時候走因為結尾都話左已經唔能夠再相信佢兩個
睇下期預告p網有訂閱既可以投票下round係邊個既主場,我估都係bella多因為其他人或多或少都已經出現左福利場面
以劇情同囡囡質素黎講dik已經超班,相比起milfy city又少野玩又死拖爛拖唔出高下立見,難怪dik出左未夠一年人氣已經追到上出左兩年既mc
BB個作者想收BB皮好耐但出左新作又唔賣得唯有拖返BB舊人出黎鞭屍

呢款唔錯，佢有前一作都係喪屍，已經整晒，可以玩下

Summer saga D畫j唔落

Glamour 男角故事線係咪好短？玩左一陣好似劇情冇咩推進就delete左

你話舊version?
新version cut咗男主,變咗Max啦
即係Big Brother主角,內容係好少

玩完waifu academy
成套野好似大陸起點d小說咁,又復仇又三大黑幫又學校暗黑勢力又黑暗惡魔,咁得大展開我懷疑個作者仲收唔收到尾
某d人設有重複感,好似mythic manor惡魔又係御姐紅髮依個惡魔又係御姐紅髮都唔知係致敬定抄
成個學校好似得佢一班,24條女依家起碼仲有大半未屌到,感覺有排更新
暫時個人覺得最正係妹/雙馬尾傲嬌/風紀委員長/訓覺妹/歐洲巨乳/發夢明星妹/店員>功夫妹/校長/惡魔/明星>其他

準備等個孫燒俾我玩

我一早批左呢隻野實出事
世界觀同條主線寫到咁大
作者再有心都寫唔到啦

一開始我都係咁諗，得金髮女靚，但d動態啪啪啪整得好

暫時未搵到一隻2d 歐美 好過佢，有隻DC都唔錯，不過太小動態圖

最新版本去到第幾?

I社新作

0.19.1
不過有唔少位都仲係bugbug地

作者個團隊係咪諗住定已經寫緊新game

巴打有冇買來玩

卡緊關

玩完哂想玩既之後等更新等到日日上f95好似望夫石咁

玩完melody,冇食一次藥就有左,玩到果時我同常威一樣心諗

不過講人黎講我覺得個華裔女好似仲靚過melody
同dating my daughter比一樣係冇音樂玩到悶搞到係咁飛對話
btw,個華裔女明明係中國人拼音名有個日本名阿姨,鬼佬真係唔識架

佢地識鬼咩
有得玩同打丁就得啦

my cute roommate更新左

而且好似仲完左開緊新game,都未屌emily就完

玩完,咁樣完與其話完結不如話爛尾,新加得果丁屎咁多野就冇左

blackmail Barbara同dick係游池之後要點
卡關了

俾完佢老母睇話冇乜問題

正常應該有影埋佢屌,我係過左係gym影相之後去搵佢老母俾佢睇會show哂全過程出黎去到最尾屌果時佢老母先嬲

換完個SAVE
好似爆機了

簡直係爛尾

9唔答8就完了

見佢直接開新game應該想收佢皮好耐直接求其寫完算

唔知大家有冇玩詛咒鎧甲，正野
不過唔係歐美

Link?

玩得多幾隻之後就發現某幾個人樣髮型熟口熟面成日見,更加唔好講某d樣直接係第隻game cut過去

穴王拳終於有得down,不過之前已經買完玩再退埋

新果隻treasure of nadia唔錯

隻2d畫風唔岩口味

[member其實所謂既爆機係我打開機叫慣左
根本上只係個女角條線係某個版本打完左(aka扑左野)
所以其實根本上H-game係可以無限遠 除非個作者唔想再寫落去[/member]

有隻叫pine falls既都幾好玩,岩岩完左第一季開第二季

waifu academy d 人好靚cg animation 都唔錯
但成隻game 冇L 野玩
琴日係咁㩒space bar 同mouse left click㩒左兩個鐘
有冇d 同一個引擎但隻game係好玩既介紹？

遊戲性來講最近覺得man of the house 唔錯好玩
houseparty 玩左5分鐘都覺得唔錯但因為會頭暈所以玩唔到落去
holiday island 好似man of the house 女又多但唔知點解就係覺得冇咁好玩

補充：
Mythic manaion 玩左 係幾好玩人設又靚不過CG一格格有啲唔識形容嘅遺和感

milf city完成度太低

Acting lesson 故事書鳩㩒遊玩性低

大多數都係galgame咁睇故事多,想遊玩性多比較少
可以玩下being a dik,innocent witchers,my cute roommate,summertime saga
holiday island齋溝amy都夠食係佢最靚,係sandbox冇咩故事性差咁d

仲漏左隻big brother,不過呢隻爛尾

Zombie's_Retreat-Beta 0.11.0 終於出

岩岩發現隻Goons Raid Her幾好玩,羅拉

Milfy City更新左

轉死性連續更新

佢仲想提早「壽終正寢」既話
就再試下再拖耐啲呀
我包保佢好快直接玩撚完

今次update 都係補番啲 animation姐

D鬼話過2日又有另一個更新

原作者好似有大病所以抖左半年

鬼係
係佢條友話要休息一下
點知休完之後唔肯出game
俾人屌到飛起兼cut埋patreon錢先肯出炸

富奸唔係咁易做

原來係咁
不過丟低左太耐已經唔記得隻驚係點

being a DIK EP3 結局真係估佢唔到😂😂😂

臭西x臭西,講大話呃我踢我走
有得簡搬去邊度住當然係去bella度邊個想去兄弟度住
btw,次次一出新ep班人都笑鳩作者今次又燒死邊個

希望今次唔好燒死d囡

being a DIK ep4起碼要等到下年1月頭到中先有,感覺好似等緊3A game咁半年更新一次

pine fall update,居然就完,一大堆迷都未解又未屌lily

點解我覺得愈黎愈多game既作者好似力不從心咁既
完都完得好求其

開過隻新黎cap水唔撚好,背景要咁講究黎做咩快快手手完左就算啦
btw,玩得多無論係人樣定背景都開始見成日重複,你係個xx歲既人讀緊u/返去以前住既地方,咁岩識到一大班女/唔知點解得返你一粒仔,班女好似性饑渴咁圍埋黎,主角一日可以幾廿q都仲有體力唔會射唔出

鬼佬黎黎去去都係呢啲背景架啦

所以好多game其實開始悶
反而想出多啲

最近好似無乜game好玩

儲左一堆有興趣既未玩,試下Goons Raid Her

有無有漢化嘅推薦?

Timestamps, Unconditional Love好似有官中

依家玩親都懶得搵中文直接上f95down,反正中文得黎個版本一定舊不如直接玩英文最新算,而且d英文又唔算難

漢化幾乎綁死垃圾百度

而去伊莉就用果d dl1Gb成幾粒鍾既收費網站

去f95用mega dl兩gb野都係一陣搞店
等得dl完個漢化都灘凍左

而且好多都係垃圾機翻google translate,睇佢地譯不如睇原文好過,反正好多game既英文都係日常用語你ielts有4就睇得明

同埋正常打呢啲邊鳩會理個劇情架
直接飛去扑野位啦

唔同意,好劇情絕對有重要影響,有d好似acting lesson同being a dik既game你會除左想睇扑之外仲想知個故會發展成點

偏偏我就係冇玩呢種太多劇情位既game
所以我都係玩啲冇別劇情可以快玩既game

點解唔試下,除左當睇咸野打j外仲可以當佢係故事書咁玩galgame

咪因為隻waifu academy（好似冇串錯）
個陣我真係認真咁慢慢玩+睇劇情
結果我睇完係完全唔知個作者係想點同埋講啲咩
淨係知呢套野係王子復仇記+後宮育成（？）之餘
個世界觀又大到乜咁 所以我就唔多仲意啲太重劇情但係又冇焦點既game

當然 鹹魚青菜各有所好
所以我都係玩返啲有劇情但至少唔會太長氣既game會好啲

呢套野你睇返個post已經有好多人話過佢開得太大難收尾冇焦點
如果你話唔長氣有主題焦點既劇情作同作者既acting lesson同being a dik係玩硬,另外新作黎講個人認為pine fall同element174都唔錯

summer saga同man of the house更新

summer saga 咩囡都食齊，開過新故仔好過

畫風唔岩口味冇玩,對我黎講太美式卡通風

的確係
但係我都係掛機等緊mythic manor更新

愈玩得愈多就要等更新得愈多
waifu academy,pine fall,mythic manor,being a dik,element 174,echoes of lust,goone raid her

平安夜玩住h game過
btw,Long Live the Princess 幾有趣,搵證據去推翻人地既大話同揭發秘密,有些少似逆轉同彈丸既混合體

steam玩緊雪拉和三神器，幾fun

佢都有女了

未玩到
有女係指屌到定建立關係先?暫時我睇好圖書館妹同見習騎士妹

打到溝左兩個唔知之後會唔會有nice boat結局,溝精靈女王已經俾佢老公隊左刀

佢下次更新Main story
之後就係已有囡囡既故事
睇佢ig應該重有排更新

終於清哂之前想玩果d

原來Harem Hotel同埋Mythic Manor都開始/準備開始俾課左金既人玩Beta版

呢兩隻真心出得好快
如冇意外應該新年有新版本玩

感覺好多都係1月頭出

Mythic Manor出左更新
咁突然既

幾失望,呢次更新冇咩大內容,黑雪糕妹劇情有d進展但仲未屌得,其他人內容更新得個一話,班鬼都係度話緊失望

今日睇真啲張地圖
佢好似順手更新個幾個冇名既地標
睇黎下期再更新應該有機會推支線女女

近排玩過幾隻唔錯推薦俾大家
freeloading family
long live the princess
love season
echoes of lust
false hero

Being A DIK 0.4.0

終於更新

玩完又要等Season 2喇

唔係仲有一集先s2咩

milfy city 卡左關 要去個男人屋企 入唔到